請教各位絲打m痛會唔會返唔到工，返到又點有效止痛做野

每次m頭一兩日都要食止痛，同標冷汗，唔係太集中到精神
最近唔知係唔係夜訓
有兩次會痛到係床典黎典去，嘴唇白哂，嘔埋
最近終於有工開喇
想知各位絲打返工m痛心得
係唔係請假居多
返工會唔會用暖水袋之類

食止痛藥啦 唯有係咁
我次次都會去到忍無可忍既地步先食
但第二日個人會好攰 因為前一日太痛了
完左period 就去睇中醫啦

我未到忍無可忍先食
大概覺得愈黎愈痛就會食
去到忍無可忍個時我多數已經扒低咗係床起唔到身
我諗遲下都應該睇下中醫 or 去照下check下個子宮
不過係office都係痛到pk點算 請假飛的返屋企？

今日已經痛到要sick leave
我第一日會勁頭暈，仲會又屙又嘔

我都係痛到成日嚇親同事個d黎。
中醫我都有睇開，但冇點拯救到我。
介紹下天炙反而唔全錯 頭一個月冇甘痛。

唔錯

會唔會係office放定個暖水袋?
btw我有個fd都痛到每月都請一日

絲打係邊到做？
之前睇日本醫科節目介紹漢方有介紹過
不過就用肩痛同手腳冰冷做例子
好似都ok掂咁

敷暖貼
勁有用

黎m前一日做艾灸暖宮
好work

最重要係平日介食生冷野同介飲凍野

lm學野
之前返學已經係痛到要走堂
宜家返左工半個月好驚唔知點好

係由細到大嚟M都痛，定有性行為後先開始痛？

利申：冇咩點痛，係個人會攰d咁

改變係飲食習慣應該有幫助
黎m之前戒凍飲同飲多d黑糖薑茶

熱水袋必備

食避孕藥 唔會再有m 痛

唔關事

聽講開始痛個陣就要食
唔好忍到最痛個陣食

羨慕 有fd由細到大都無痛過
我大概高中開始痛
最近好似嚴重咗，由一粒止痛變要食兩粒

求推薦地方

好! 會買定一pack放公司

M完左飲紅棗水，黎緊痴暖貼
最緊要黎之前介凍飲，一係就平時飲暖水
咁就好好多

其實關事
凍野會令到宮寒，影響左血液循環同子宮收縮
所以女人其實唔好飲凍野
好難有bb同經痛問題

當然唔排除每人體質唔同

廢事賣廣告
你去搵下暖宮療程，好多地方有得做

我黎m頭幾年成日都痛
試過辛苦到嘔左出敿
依家黎m前少飲凍野同飲下薑茶就冇痛過咁濟